有無人呀媽隔一排就無啦啦會發脾氣

R撚哂頭
全日完全無做過d咩，計都無傾兩句
但自己會無啦啦心情勁差 之後黑哂面
完全諗唔到邊度踩親偉大的母親條尾

利申: 孝順仔

求其他孝順仔分析
老母個心究竟諗緊咩

硬食無誤
是咪更年期喇？

5x 啦，但仲番緊工
發脾氣個規律大致上都估到
同我+老豆一齊放假
發脾氣機率有90%

自己放假又唔會
大時大節發脾氣機率有80%

今日連野食都買埋比佢，佢岩岩番工都無食

翔bb

更年期，忍幾年啦巴打

利申：老母之前都係咁

多數更年期 我都老母前2年開始咁 唔應佢機就無事

就係咩都無幫手做(好似係

一動氣就輸了，會無限比位老母入，由你三歲開始數到今日呢一刻做錯過既野

你好熟 但諗唔起你係邊個

搞到老豆都無哂心情
老豆係超級好人

點都要應下，但要就住
盡量唔刺激到佢

尋日先做司機車佢去拜年

i know that feel sis
但有時忍唔到爆左就家變都似

同女朋友一樣

大時大節肯撚定你唔幫手 搞到佢一腳踢先會咁

有幫到 基本上叫到實做，無逆過意

今日經典
我呀哥要番工番夜晚唔到黎食飯
媽同我講 : 呀哥都痴線
我回番佢 : 番到痴線呀???

今日經典
我呀哥要番工
夜晚番唔到黎食飯
媽同我講 : 呀哥都痴線
我回番佢 : 番工都痴線呀???

我太嬲打錯哂

究竟我對得呀媽耐會唔會有精神病

呢排黎m就黎料
明明無人催佢煮飯 ，佢係咁趕，係咁催自己，跟住其他人慢少少幫手開飯就屌勁大聲，跟住嘭門唔食飯

月經姐

開始懷疑緊呢個世界係跟住一個程式去行
無理由個個呀媽都一樣性格